#  RGK/Interfaces

**ConstraintResolver.h**, **CustomSelector.h**, **ErrorChecking.h**, **MemoryMeshBufferFactory.h**, 
**MeshBufferFactory.h**, **MonitoringOfGenerator.h**, **UserDataReader.h**, **UserDataWriter.h**

Набор классов-интерфейсов для работы с решателем сопряжений, реализации селектирования, управления прецессом выполнения
генератора, работы с ошибками, реализации чтения/записи и работы с буфером памяти при записи туда триангуляции. Мне не 
совсем понятно, зачем всём это выделено в отдельный функционал, названный интерфейсами. Судя по всему это заготовки, 
которые могут понадобиться при реализации, например, GUI-приложения или просто какие-то заготовки на будущее, потому что
эта часть API по сути дублирует функционал, доступный в других местах, лишь придавая интерфейсное единобразие. Но 
опять-таки непонятно, почему выбраны только эти части API.
